陣間10點全撚部人同我嗌大聲啲！

831，聽日見！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推！嗌左幾日831冇人應

ci邊頭

831 聽日見

自己嗌完自己接返 嗌多幾次就有人識接

Push

嗌極都冇人
屌下我都好吖

狗屋企附近嘅可以嗌多啲
嗌曬 警察開ot老婆玩3p之類
等佢哋自己心理懷疑或者仔女問咩嚟

你邊頭

港島西某一個位

我屋企對面就係狗屋 晚晚都嗌香港警察 吞槍自殺

巴打唔洗灰 嗌多幾次 總有一日有人接

支持

嗌到俾人上門斬都要繼續嗌

好易tk
隔離屋多謝您

落街嗌
利申唔單拖

推

飲多兩啖水準備

叫聽日見？